%@Titre: Nouvelle-Calédonie (Dec.) -- 2004
{\em Dans chaque cas, indiquer les étapes de calcul}
\begin{myenumerate}
\item Calculer $A$ et $B$ en donnant les résultats sous la forme d'une fraction irréductible :
\[A=\frac12-\frac34\div\frac52\qquad B=\frac{2\times10^{-1}}{10^{-4}\times(10^2)^3}\]
\item \'Ecrire $C$ sous la forme $a\sqrt{b}$  où $a$ est un entier relatif et $b$ est un entier le plus petit possible :
\[C=3\sqrt2-\sqrt{50}+2\sqrt{18}\]
\end{myenumerate}